中薯條少於109.8g可以告麥當勞嗎？

屌你老母我都忍得你班垃圾m記狗耐

次次薯條連半滿都冇 今次我重唔告到你仆街？

豐澤單嘢告完誠哥有錢剩再講啦

唔識法律去上網查下都好 唔知以為要用幾億

試過買細薯條倒出黎仲多過大薯條
嬲撚到震

誠哥搵我私了左 私了埋右

依家有舊錢 用來對付金拱門

邊隻字寫過會有109.8g

加減乘除小學有無學過?

係喎冇喎 .........

幼稚園學生都上連登

不誠實使用大腦

當我冇出過post

如果佢地鏟薯條隔離有個鎊就好
薯條加完大都係得好少

你應該告學校
告香港嘅教育制度
竟然咁多年都無發現你要特殊教育

313/285=1.098

系
黃屍特別多事

叫多包細薯好過啦

唔係個個ratio乘落去都係109.8
應該跟邊個

佢有八成我都當正常誤差

我之前是在麥當勞打工的，而我產薯條的原則是：
「幹你娘塞爆」
沒錯，就是幹你娘塞爆，老子才不管甚麼公司虧損三小的，每次產的薯條就是姬芭一大包。小薯產成大薯，中薯產成巨薯。大薯買一送一，跟把整個薯條站的薯條全送給你沒兩樣。

我還記得，我那個月上班25天，經理跑來跟我說，這個月薯條虧損二十六箱，你有頭緒嗎？

我他媽的怎麼會知道。

跟數字大啲嗰個
感覺誤差細啲

同朕check下條傻佬做心弓

做乜*